瞓咗冇睇，波蘭神鋒牛奶仔入咗幾多球

一場手足唔好笑

k26 好波